基道、顏寶鈴學生多謝你地

好多人 好感動

自畢業後都冇反過去，估唔到咁既情況反
加油💪🏾

我都好耐無番去啦

發生咩樹

多謝各位師兄師姐嘅聲援
無諗過會有咁多校友翻嚟

畢業後都未返過去，你地要加油！